極端暴徒記者會

記者救救poly 人 唔好比佢spin 到